石油氣罐會唔會十分有效既路障?

依家紅媒屈人用石油氣罐
今晚就發夢夢見真係出石油氣罐發生左咩事
夢境大概就係放左個罐係路中間 啲狗唔敢亂射野驚爆炸, 又唔敢向前推進驚行到就引爆
好可怕 大家千奇唔好玩啲咁危險既野

宜家d狗咁撚癲，一陣射粒彈埋去好多義士犧牲，認真唔建議咁做